假裝封關轉頭話會隔離 憑運氣決定我生死

林鄭那管黑箱車醫院都超載 再多菌邊境都照開 遺憾在路上沒任何的阻礙 令愉快我城變悲哀 連氣兩次 罷工都去做了 過關長龍幾公里
假裝封關轉頭話會隔離 憑運氣決定我生死

祈求天地放過這些港人
怕發生的永遠別發生
從來未順利遇上好景降臨
如何能重拾信心
祈求天父做十分鐘好人
賜我他的吻
如憐憫罪人
我愛主 同時亦愛香港國民
祈求防護未變心 請給我護蔭

郭富城嘅弱？

醫護的祈禱

弱富城嘅郭

林鄭佢死不封關醫院都超載

林鄭那管黑箱車醫院都超載 再多菌邊境都照開 遺憾在路上沒任何的阻礙 令愉快我城變悲哀 連氣兩次 罷工都去做了 過關長龍幾公里
假裝封關轉頭話會隔離 憑運氣決定我生死

祈求天地放過這些港人
怕發生的永遠別發生
從來未順利遇上好景降臨
如何能重拾信心
祈求天父做十分鐘好人
賜我他的吻
如憐憫罪人
我愛主 同時亦愛香港國民
祈求防護未變質 請給我護蔭

林鄭佢死不封關醫院都超載 再多菌邊境都照開 遺憾在路上沒任何的阻礙 令愉快我城變悲哀 連氣兩次 罷工都去做了 過關長龍幾公里
假裝封關轉頭話會隔離 憑運氣決定我生死

祈求天地放過這些港人
怕發生的永遠別發生
從來未順利遇上好景降臨
如何能重拾信心
祈求天父做十分鐘好人
賜我他的吻
如憐憫罪人
我愛主 同時亦愛香港國民
祈求防護未變質 請給我護蔭

林鄭佢死不封關醫院都超載 再多菌邊境都照開
遺憾在路上沒任何的阻礙 令愉快我城變悲哀
連氣兩次 罷工都去做了 過關長龍幾公里
假裝封關轉頭話會隔離 憑運氣決定我生死

祈求天地放過這些港人 怕發生的永遠別發生
從來未順利遇上黑警肺炎 如何能傳入狗屋
祈求醫護做十分鐘condom
賜我N95 如憐憫罪人
我愛錢 同時亦愛當工作奴
祈求林病未變質 請給我護罩

林鄭佢死不封關醫院都超載 再多菌邊境都照開
遺憾在路上沒任何的阻礙 令愉快我城變悲哀
連氣兩次 罷工都去做了 過關長龍幾公里
假裝封關轉頭話會隔離 憑運氣決定我生死

祈求天地放過這些港人 怕發生的永遠別發生
從來未順利遇上天譴降臨 林鄭虔婆尚放心
投降醫護就像一些condom
欠缺N95 如前線難民
我愛主 同時亦愛香港國民
祈求狂徒又變心 請給我護蔭

為了港 不懂禱告都敢禱告 誰願眷顧這種信徒 用兩手遮掩雙眼專心傾訴 寧願答案 望不到 林鄭警渣想邀功專搵國難財 到車毀都請節哀
無視路上歷盡任何的傷害 任由我決定愛不愛

為了港 不懂禱告都敢禱告 誰願眷顧這種信徒 用兩手遮掩雙眼專心傾訴 寧願答案 望不到 林鄭警渣想邀功專搵國難財 到車毀都請節哀
無視路上歷盡任何的傷害 逆民意決定我悲哀